點樣move on?

明明忘記不少一樣記起

一樣呀巴打，有D 野係個腦del 唔到

點解可以cheap到明明佢半頂帽笠落嚟我都要諗到係自己問題

幾多歲呀？
幾時發生？
佢又幾多歲？

everyday, just everyday ....

你有move on既決心嘛 巴打？

可唔可以講下點半法

無需要move on
靈魂就死在過去